屯門站隔離有兩間酒店 有需要請去個度暫住一晚

而家元朗已經無差別打人無論你着咩衫
只要你係年輕人話知你有冇遊行都可能成為目標
小心為上去其他地方暫住

天水圍酒店